去U記買衫俾女女flirt

是咁的，頭先去高級日本時裝店買嘢，入到去睇下啲格仔衫同大褸，有個女staff行埋嚟同我講，叫我隨便睇！ 我同佢講：我唔係咁隨便嘅人，之後就走咗

睇嘢咁隨便，邊有人俾面

0分

有是咁的 +0.5

真，佢叫我隨便揀，但我真係揀佢唔落手，點揀呀

所以話而家啲女真係 今日去U記買嘢
女收銀：先生要唔要袋呀
我：吓做咩無啦啦問呢啲，不過都好，費事危險，要盒杜記啦

G

佢問我要唔要攬添 仲同我講下次見 心諗痴撚線

做咩唔要攬啊 個staff唔夠靚？

痴撚線post

以為又係”要唔要攬(籃)”